港島區 有冇人今日跌咗部電腦

推！入邊乜都冇，想搵人都搵唔到！

影黎睇睇

原來係親戚留低咗😂

On9?

我咪你親戚囉